留名睇修例真係過咗殖民政府將大粒墨送去大陸

反正台灣講明呢種情況下唔會收大粒墨啊嗎？

殖民政府依家對住共匪又採取「腿長開」政策

隨時用台灣乃中國一部分既邏輯將條友送去大陸審大陸判大陸服刑